全港最熱既地鐵站

一定係紅磡站
痴撚線 企係度等車唔夠一分鐘已經出曬汗
兩分鐘已經汗流浹背
又熱又焗
搞到要躲入廁所避暑
廁所個冷氣吹過黎 爽到欲仙欲死咁
永遠企係廁所等車

九龍灣站往油麻地方向

葵芳

九龍灣個站真係癡線
一定Top1

夜晚十一點等車都覺得好熱

觀塘都唔弱

紅磡
另外全部紅綠藍線嘅架空站

廁所臭撚到仆街

企耐少少 我驚人都溶

啱先放工都覺得熱
仲要落完雨
利申：紅磡站

紅磡站落月台果條扶手電梯熱到痴撚線

馬場

東涌線沿線一定係最強冷氣 係出口未入站已經feel到個陣冷氣 夏天救星

杏花村

大圍
馬鐵走過去企真係大汗疊細汗

件衫濕到痴線

深水埗 我知窮人唔配有冷氣

杏花邨
屌你老母室內站無冷氣
上次去呆撚左

旺角東

西鐵站都好熱
入到車廂 有時好鬼凍 有時就企咁耐熱咁耐 出哂汗
點解其他線唔會？

旺角東都冇紅磡咁熱

agger

紅磡叫地鐵站？

觀塘，柴灣，夏天入去似焗爐

自從地鐵公司食咗九鐵之後都係得閒先屌下呢樣，冇氣

落馬洲 本身已經熱 重成班大陸人圍撚住
簡直係地獄

紅磡無得輸

一撚定係柴灣 明明密封哂都唔裝冷氣，變左毒氣室

其實所有非室內等車嘅站都係熱

熱唔係一個問題
大佬佢仲要噴熱風

葵興個月台可否一戰？

熄冷氣唔減價

往觀塘冇咁熱

你去過觀塘未?

去過
不過都唔夠紅磡站勁

所有得半閘既站

紅磡>>旺角東>>>>>>others

紅磡痴鳩線 等一分鐘已經身水身汗

好人好者唔會去依啲地方

好大風喎

真係攞命

紅磡係大佬級...熱仲要焗，再加勁多大陸人

之後排名分先後 旺角東-觀塘-九龍灣

唔算太熱
杏花村 九龍灣個d真係幾焗

旺角東等車等到濕撚曬

地底站嚟講尖沙咀都唔弱

請去一轉紅磡站

大埔墟

大把互外火車站都係熱架啦

> 地底站

欣澳站屌打所有站
夜晚6-8點
成班遊客係迪迪尼玩到濕哂 係到等車果陣
果浸臭汗加埋溫度既上升

紅磡
頂你個肺真係熱到癲 係地面但又圍起哂
仲要周圍有股熱氣散出黎

架空站起碼起高啲 有丁dur風仔呀
紅磡站係世紀大焗爐呀！

諗諗吓真係冇乜車站舒服，得錦上路

旺角東唔係熱 係焗呀屌佢老母
焗到透唔到氣！！

係牛頭角啊屌 完全冇冷氣
搭電梯上月台焗到仆街
企係條街比太陽曬住都冇入閘之後咁熱
夏天熱到全身濕晒

荃灣西 冷氣細到

紅磡連冷氣都冇啊
直頭噴熱風

焗爐咁

欣澳

紅磡最痴線係明明咁大個站 由月台至出閘後都係冇冷氣 上次去food court食野熱撚到 得部垃圾風機 行去搭巴士嗰個位又係人間煉獄黎

旺角東，焗爐咁

大圍站，完全無風，會焗到暈暈地⋯

個廁所好臭

杏花邨都無

中環多人搞到好熱 返工放工都出哂汗

柴灣
紅磡

紅磡真係熱到癲

旺角東同紅磡都係又熱又焗

搭東涌線企近門口
一到欣澳屌你老母啲熱氣即刻入晒車廂
半分鐘已經出撚晒汗

以為IQ題
仲想答火炭

深水埗

紅磡冇得輸
次次都好驚扶手電梯會爆炸

搭得多紅磡開始慣左咁熱
以前落電梯已經bid哂汗 依家等到有車先有少少汗
旺角個種焗係另一種辛苦

四五年前可能係
依家都熄撚哂冷氣
試下香港行去中環
中間兩條電梯通道依家係無冷氣
熱撚到成身汗

紅磡噴熱風先難頂，就算上到地面都係好熱，屌你老味價又識得加，站又整得唔好，車又淨係識信號故障

個人汗大 無論去到邊一個地鐵站都熱到黐肺

地底站竟然無人提美孚
冷氣死晒
站內29度
月台31度

可以同d戶外站有得揮

通常係入閘之後
落月台之前睇清楚要等幾耐
喺上面等好過落月台等

紅磡站同焗爐無咩分別

咁耐都冇鰂魚涌

鰂魚涌月台上A出口條長電梯
又長又熱
上左一半再行冇冷氣既隧道

一直唔明點解紅磡站無冷氣， 唔係講月台 係成個站都好似無風咁好焗

紅磡條扶手電梯真係世界級

係咪應該倒轉搵全港最涼最舒服既地鐵站?
基本上真係站站都無冷氣同焗
連小人出入既大窩口都好熱

一定係紅磡 係煉獄

正常wo

西鐵線都好涼，除左大焗爐boss

美孚西鐵站大堂
行去美孚地鐵站即刻熱到hihi

依個真
唔撚通風囉
明明係交通樞紐 你老母港鐵一年搵咁多
你都唔翻新下 靜係識起個靚靚既直通車站
但老老實實紅磡橋果邊先係最熱囉

太和=焗爐

果度起碼有風扇冷氣 唔會噴熱風

九龍塘

海洋公園

一定係鰂魚涌

大圍轉馬鐵

上水

紅磡係西鐵同火車站
此post 已完

站我唔敢講
但位我夠薑講：鰂魚涌站去油嗇方向車尾位
熱不但止仲要無風到個個位

杏花邨站

露天站一定係綠色線果堆
最近九龍灣對面個球場仲要搞孟蘭戲棚,燒衣...熱上加熱
地底站就一定係側魚沖又熱又要行得遠
已經慣左轉車去北角轉算尻數, 舒服好多

藍田站長電梯 整咗幾次通風系統都係焗到仆街

東京
因為東京熱

紅磡站無得輸
本身已經熱
啲月台仲要焗住
焗爐咁

去下東鐵綫先

深水埗 又唔係露天唔知點解咁熱

大部分火車站都熱到仆街

牛頭角唔夠觀塘咁熱

觀塘站周圍全部高樓

上環站整完新冷氣爽YY

個條通道仲要唔通風 無冷氣
熱撚到

康城站 冷氣大到

紅磡真係熱撚到
佢啲出口又唔通，有時行錯要行返轉頭真係想死

你哋係咪未去過黃竹坑
熱之外仲要等四分鐘 次次都出曬汗

紅磡

25.5度嘛,多謝D環保撚啦

真係？
收工去試下先

明明成個站都係室內
冷氣開到勁細又臭

紅磡最難頂係焗得黎成陣支那味
一堆臭腳廢中等直通車 加埋長年累月都唔知起乜撚野圍晒板又冇開工咁款 廁所keep住發臭 諗起都作嘔

紅磡出面巴士總站勁多癈氣.
幾千人流
火車4條線
又窄又迫又人多
仲要地底無冷氣

咪就係起果個垃圾沙中線囉

牛頭角 成個站都冇冷氣

有陣時啲站熱到唔想搭地鐵

盡量早起身搭巴士

觀塘，不二之選

九龍灣站

講熱有撚用，重點係熄冷氣憑乜野仲加價

特別係返工, 放工時段

一定係沙田

大圍

邊有站勝得過紅磡
簡直係蒸爐

放工時段等迫上電梯

個post睇到好熱

一定係東鐵線嘅站
好似上水太和沙田咁
全部都係一個罩咁罩撚住個站
D熱氣困住走唔到 仲要焗到仆街

錦上路好撚凍

葵興 葵芳

九龍灣 觀塘

紅磡完勝
柴灣雖然都好熱 但至少係尾站 好快有車上
站細 停留時間短
屌上次去睇子華由exit b行去紅館好似沖完涼咁

柴灣

紅磡

側魚涌

九龍灣 觀塘 我又唔覺得熱喎，可能人多先覺

未入都知係紅墈

杏花一定熱撚過柴灣

九龍灣放工時間

點解仲未有人講灣仔月台 就算本身係車廂入面 一開門都成個蒸爐咁走哂啲熱風入嚟

紅磡係地鐵站？

尖沙咀